受新冠肺炎感染細胞長出「觸手」播毒 ，美國研究員：非常邪惡

受新冠肺炎感染細胞長出「觸手」播毒 美研究員：非常邪惡

研究團隊透過顯微鏡拍攝的圖片顯示，受病毒感染的人體細胞會長出「絲狀偽足」。圖擷自洛杉磯時報研究團隊透過顯微鏡拍攝的圖片顯示，受病毒感染的人體細胞會長出「絲狀偽足」。

美國加州大學（University of California）最近的研究發現，新型冠狀病毒會令受感染的人體細胞長出「觸手」狀的尖刺「絲狀偽足」（filopodia），然後透過接觸其他健康細胞再注射「毒液」，從而令病毒擴散至全身；研究人員形容病毒「非常邪惡」，惟相信新發現有助發展出新的療法。

研究團隊透過顯微鏡拍攝的圖片顯示，感染病毒的人體細胞會長出「絲狀偽足」，然後侵略及感染其他健康細胞，使之成為「喪屍細胞」進一步擴散至全身。

哥倫比亞大學（Columbia University）微生物學家戈夫（Stephen Goff）稱，這個發現相當「引人入勝」，但認為「觸手」不一定屬第二種傳播方式。有關研究已於國際著名學術期刊《細胞》上發表。

唔好歧視囉唔該
Virus 🦠 life matter
掙扎求全

觸手怪好淫喎

就好似養大呢隻菌嘅集團

喂，啦啦聲認證係生化武器啦

諗起bio3

同中共一樣